大膽推測一下...美帝一個月內武肺嚴重失控

復工無期
熊3開始
圍搶支那
北韓核爆

希望估錯

same as ur name

你call返油啦 好嗎？

假膠名

再黎個無限qe加強版

仲有好多州未爆

屌你唔好登啦滿倉熊

我認為已見底 除非再黎911同級

投資者buy 係因為覺得幾個月內攪掂

如果以年計 你覺得無限QE有用？

唔會再大跌嫁啦，最多咪執到千幾點，上面大把空間

別硬淡，當年萬8點都係經濟差on99炒返上3萬破頂，就係冇人信先炒到咁高

當年個個同你一樣講法，結果真係冇事變牛市

灰犀牛已形成

應該唔同 當年真係印錢解決到

今次係覆工無期

要信歷史

will see，真心唔建議睇淡

不過各淡淡買遠put 算啦 sqqq唔係正常人玩

嚴重失控，全部人中，herd immunity，完

你地咁淡我就越有信心冇事

唔會ge
無晒經濟活動姐

依加個科技 發達地方應該食得溫飽的

又唔見我地中 我都想中下睇下係咪咁勁又呃下sick leave

Long put係你的朋友

我相信近幾個月好難係上落市

唔係決定左1/5復工咩？
只不過再比多個條件要各州決定

見到你個名都唔知講咩好

美帝有救

你估下復工之後 爆幾倍 會用熔斷多幾多次啦

而加講緊復工可以炒千升。之後爆唔爆就賭國運
前提你香港都無可能完成宵禁啦

以為你話美帝一個月內武統支那

預測埋中國

失控一排變成全民有抗體，咁咪復工復課囉

對 牛1

睇黎升到爆燈

來料：現任侵律師，前紐約洲長，朱麗安尼爆料
Dr Fauci 美國NIH 阿頭， 曾經在警告情況下捐款370萬給P4武漢病毒實驗室。

申利：覺得可以解釋點解Dr Fauci對美防疫措施一路遊花園

出呼意料，有內鬼.
.
幫手推. P 牌今日1個Quota用著啦

神燈記錄 追擊淡淡 絕不手軟

叫袁國勇過去幫手predict下，可能好快冇事呢

你準備變食物

今日都開始覆工 小鬼你傻了嗎

QE救市 天下無雙

我short put 食你期權金

咪就係 升破頂 佢地先會追貨

未來半年內熔到一次
我捐五十萬比義士啦
傻仔

金正恩中武漢肺炎大命冇死用核彈打支那報仇，
g20 隻眼開隻眼閉口頭訓斥北韓

Dr Fauci wor

燈？

多謝你先希望係講緊USD LA

無限QE, 無野阻到個市跌架, 唔好同錢作對啦

Long put買保險

但你輸左 我就你一世